你地會唔會講自己人工幾多俾好朋友聽？

我地fd group 個個都share 自己幾多人工 係得一個死都唔講

到底人工幾多有咩咁秘密

通常人工低先會講，或者吹大個數
反而人工高就唔會講或者扮好低薪

搵越多越唔講，驚你自卑

一定要講㗎咩?

睇有幾fd 囉， 人工都唔講fd 極有限

同行既朋友咪報下格下價
唔同行通常唔問唔傾

我都覺得係咁
係咪應該諗絕交

岩, 特別係初初出黎可以share下, 到左senior grade就少交流

點解呀

喂傻強 呢到搵最多係你喇
請食飯啦